[勝利在手精算齊同] 四月十五日谷草九場賽日討論區III

星期二下午5點準時搶馬PO精選

Lm

禮拜三贏大錢

Win神ho fuck off

LM

馬post五毛 拿x

+150

派100

Salios都譯得幾好

食屎狗

仲有50蚊買粉果

大道至正係咪想減分？

刨完 迷賀年了

火屬性比卡超 167
Win神Ho 166
單挑冠軍 53
中出大俠 29
臨泰來 28
幸運快車 23.5
排球少年 20
玖寶 -4.5
切柒 -8
人一世勿一世 -9
靚蝦王旺 -24.5
波利 -27.5
金仕芬 -28.5
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
Priestgod -40
華可可 -40
ケッピ -40
奧書 -40
卞城公主 -40
覓腸 -40
Grealish -40
eriksen -40
MolaMola19823 -40
星宮一花 -63
我愛金世正 -67.5
寶高 -72
貓蛇 -80
新力必 -80
Waikuku -80
23_香川真司 -80
睇書 -80
烽煙 -104
福逸 -119.5

問下問題: 正常贏完馬跑幾多鋪先開始減分

1

有排都冇泥地1800

好憎拿基 又jer

想叫大家繼續努力

Priestgod 乜水

繼續燈

你個女

佢契家佬

寶高 -72
貓蛇 -80
新力必 -80
睇書 -80
烽煙 -104
福逸 -119.5

笑4 5笑4

Contrail個官方意思係飛機雲
依家九唔搭八

得閒就睇MELODY MARKS 精選
粒半鐘

我錯囉 咁點呀

福蛇個孫

6大辣殺

鐵膽

我60歲做牙爺

使唔使賠返條命比你呀

馬po認證，上面啲人要繼續努力

是其是 非其非

星期一已經3個post

個個唔駛做

啲鋼膽失控緊

原來標題燈精算齊同
屌你垃圾必

你收皮未

唔好jer
同拿蛇講聲sorry

見你比呢隻即刻狙擊

星期日已經失哂控

尊重啦

威哥同何妖商量好未

會買有情莊園

命中率x賠率x注碼

命中率x賠率x注碼 =馬PO 八鋼膽

雷神原來仲未同呢位練馬師贏過．．．

莫雷拉雖然綫路縱橫，好多練馬師同馬主都排住隊搵佢幫手，但丁冠豪呢位新人王卻好少搵雷神幫手，騎練二人極少合作，上季丁冠豪首季開倉，雖然成績理想，但唔講唔知，竟然一次都無同雷神攜手出擊。

嚟到呢一季，都係寥寥可數，整體唔算太差，雖然未曾贏過，但6戰都有2亞1季1殿，周三晚終於等到再有精兵合作，響第三場出戰第四班1650米嘅「凱旋駿驥」，啱啱上場就由雷神接手，後上跑番個接近第六，既然試準咗，今次雷神答應肯再跑，當然機會都唔可以睇小。

「凱旋駿驥」分屬丁仔上季開倉加盟嘅生力軍，呢次打王牌用埋雷神，交代心意都好明顯，凡事總有第一次，相信騎練都好期待合作首場勝利。

金槍六十會唔會同美麗傳承跑返場

拉
推行動po

留名

縮程不了

我以前做cd-rom mon post
上次出馬post精選唔中 下次繼續努力

又黎

可以多啲發言

多啲一齊傾
雖然我都好撚廢

我以前都係cd-rom mon post

王者奇兵玩完未 終於B1
今次心思思想買

梁家俊

唔係好明點解上次打開曬唔衝

食晚飯未

點睇呢位騎師

垃圾

知道必勝比蔡頭過手 真係脫胎換骨咁款
晨操都幾靚 好鬆容

大家有冇發覺呢期少練馬師起孖？同埋3寶經常只開1隻大熱

禮拜三鐵膽係R8 2 高耀智星

3寶 F/2/F 應該仲有賺

泥水一隻都冇
有冇攪錯

大舊石起完啦

之前騎嗰個係求其東。。

但呢隻馬冇打疊，頂磅華人已交代最多place

問過高耀智星未

問左了
高耀智星話佢跑第二算

少

之前高伯新打吡日，但真心1次最多1條友起孖

BTW 咸成今年真係古古怪怪
我都驚佢唔打疊

Battle下睇下點

加州得迅都好大機會win，次次強組，上鋪蝕仆街先輸，今次強配去馬

睇下咩分頭
上場小大腸VS高耀
我都捧高耀的

另外騎師王99.9% 拉叔

其實上次係有啲失望，但唞夠轉場打皇牌好似樣

壽頭應該好分D
買壽頭好過啦

對上一次三場好似已經數到蔡神仙個次
好撚難賭

紅褲日輕磅有機一放到底

正如我今朝所講 係驚佢慢腳 好遲撻得著
睇睇個fresh幫到幾多

壽頭上場快時間輕勝，再出仲要打王牌

盛勢食得未

唔好忘記得迅x勝利=平海160w的教訓

前面富萬家勝利在手得迅鬥放
壽頭個6檔守二疊好位應該幾好跑

本來想講普仁上場三疊都贏
但係容癌冇打疊

肥西用火車先陰險
佢知道火車去馬時狼撚過狗
隻馬老退咗係真 但5班中磅 我覺得有機
不過排10檔 最多拖

容狗200win就黎變都市傳說

200w ☝️

冷p

甲烷唔除眼罩

贏贏下又轉返場
上場3疊得唔代表谷草3疊得,仲要10檔

以佢死仆街性格唔出奇

除左b1

贏都唔奇 上場泥地好有走勢
但我睇到隻冷門

割撚9檔放頭

死硬了

同威

菁年財駿968 +35

@某蔡神仙fans

由尾數上

又無馬匹退役 系米中左bug

紅日

像紅日之火 燃點真的我

呀吓吓哈吓下下霞下下哈吓

舒服仔

賀蛇好似鞭好有利咁鞭佢會點

縮硬

我會買
落班
而且季內第一次全場最快末段
呢個種5歲大熟
只要唔好留太後 呢班狗餅馬夠贏啦
最重要何良 好鍾意跑完1400轉場1650
好多都近

話時話 火車潘最近真係幾勁
佢有機將來成為出色華將
佢去馬好撚癲 打撚到飛起

牙快 呢期點

醫番好心術不正先算

Gun了 抽埋個好檔

睇佢打順勢寶 勤德兼備果啲仲撚狼過部能 蘇笑輝果啲

佢一去馬好撚狼 dup低頭係咁打
不過心地唔好

佢偶像係我般

星期三同bogo蛇燒黃紙

好過何君堯先

何妖係靠威哥先有好表現，之後就俾人捧上天。條友隔幾年就講一次「天久」本來係佢騎，你唔煩我都厭

近期淨係識得贏超級馬，「金鎗六十」「非凡品味」，稍為下風少少嘅馬佢已經輸曬

佢心地唔好？？？唔覺佢有咩問題喎

@Win神Ho

呢隻上場已經跟左，早段大墮後追番唔少
不過真係閪馬房
我就幾鐘意天皇巨星，不過應該冇乜賠率

細潘係最有車輪鞭嘅華人，似足澳式騎法，姿勢分滿分

反而其他華人係歐式嗰種幾步先打一次鞭 明明香港冇用鞭限制

而家五班中途似似鳩爆，「金津輝煌」15倍，「創紀錄」5倍嗰次又整一隻冷到震嘅「好友祥勝」，之後再來「堅離地」10倍。

你估打機呀 我打一鞭隻馬條speedbar就快一格

咁埋牙嘅時候打多幾鞭點睇都肉緊啲

就係好檔

五班係咁上下架啦

閪馬房係要轉下 呢隻睇佢點
星期三佢都盡出

收信啦屌

贏都可以唔夠數架

最記得機智之星
明明隻馬都比火車潘打撚到後上拎p

隻馬無

好掛住我愛將

唔好番黎 唔該

@拿蛇

陳嘉熙: 在 眾 多 騎 師 中 ， 我 視 莫 雷 拉 為 偶 像 ， 他 的 騎 功 高 超 ， 平 衡 力 很 強 ， 我 很 榮 幸 可 以 與 雷 神 及 一 班 高 手 同 場 較 量 。 我 亦 很 幸 運 地 做 了 羅 富 全 的 徒 弟 ， 眾 所 周 知 他 為 人 友 善 ， 我 會 做 好 自 己 的 工 作 ， 騎 好 每 一 匹 馬 ， 珍 惜 跟 全 哥 學 習 的 機 會 。

視莫雷拉為Idol
視我地就係Idiots

遲d周俊樂返黎
陳蛇就正式退休
呢2個星期應該會搏命拎1win光榮退役

笑撚死
陳蛇自己記唔記得對上一次師傅比馬係邊隻呀?

嗰陣差一場升-7好似聽過差唔多嘅說話

無實力點會有好馬
當有好馬又會話淨係識靠超級馬

大家覺得陳蛇勁啲定吳嘉晉勁啲

講真 白頭佬d馬佢騎我先有信心買
佢近呢2期真心勁 不過覺得佢成日運氣差

吳嘉晉有馬克羅斯，你話呢

仲有隻冰糖葫蘆 出閘脫腳 直路打到W埋

有綠燈 啡燈係會拼勁多少少
天賦威力最後嗰浸飛 惡撚過狗

懷念傳奇蘇兆輝

事後諗番告仔真係算係咁 完全送比佢咁 放得岀就贏

本身見到佢回飛，心諗發達，開跑得番5倍唔夠

八進啲飛都好惡
我諗佢地原本想食馬房孖寶
結果唯有天賦威力買大少少 補返數

隻美麗系佢操完轉頭比左黃俊
陳蛇好偉大

陳蛇

六寶已刨

牙全去馬點會唔搵鬼佬
真係慘

水

陳蛇幾時吐氣揚眉

八進最慘塞到最後200先有位 最後追唔切
下場應該比返潘狗騎同做大熱

我陳跟左個回塘既

無計 有時際遇好難講
要交代唯有搵個更好既騎師

跟肥鬼都可以多D馬跑，陣上吸收經驗
跟羅富全，D馬又唔掂，搏馬又唔搵佢，慘撚到

老實 牌仔跟肥鬼真係唔錯
4 5班咁撚多馬 又鐘意底出

點睇阿般次次騎壽頭都咁有心機

羅富全騎馬太廢

呂建威蔣嘉琦應該係近年最fit嘅師徒組合

火車咪好命
前兩三年白頭佬沉完反彈 幾多馬比佢騎比佢嬴

【分分制勝】高水準嘅季軍 又俾呢位仁兄擸走

潘頓季初贏過「善傳千里」，今期初策同主馬「善傳萬里」，戰意有保證。

周三谷戰，潘頓再度夥拍「普仁」，人馬上場新勝田草1400米，締速快過同日三班頭馬，表現勁；或基於此點，潘頓睇中同場對撼的「叻叻精彩」，結果「叻叻精彩」昨賽力拚僅敗獲亞。

今期列陣第二場「善傳萬里」，上場四班田草1200米獲季，頭馬正屬潘頓坐騎「寶成智勝」，比較同日兩場三班同程締速，略慢於「福逸」而快過「平海掌星」，又是高水準賽績。「善傳萬里」迅速被高擸走，無可厚非。

「善傳萬里」埋門不論快跳或試閘，均由潘頓主理，非常重視。三歲馬確見長足進步。剛戰跑第三卻被減分，評磅員又送禮矣！

連登仔黎

真係好搵
佢標題撚嚟

呢條友都賺6雞

佢標題好撚鍾意講到知經天大秘密
仆街 睇完無料到

台幣黎

唔夠Nek Chang咁on79

係
睇過佢1，2條片 完全係廢up佬
一係就睇新聞腦補

why? 佢好似幾準

誰願意講出一些自欺的說話

起碼真跑實戰夠多先

寶高賽馬習作

呢個乜APP
點知佢搵到幾多錢
6雞我都想去做

第一日就教人買金先

冇廣陵王

新力必賽馬淺談

今日好唔好景

拿蛇MM淺談

有咩好講,點同基哥你40年賽馬經驗,祿怡大成功講到依家

興旺陳棍棍50k中晒梗係好景

最緊要個練馬師夠正氣
d馬做足功夫就去
黃俊跟老苗都唔差

唉...必蛇我地都係諗下聽日食咩點心

爸巴閉

粉果

唔撚駛做
仲有錢去飲茶嘆點心

睇書蛇500K御風超影X桃花旺

尋晚整完籠小籠包 心滿意足了

仲有62隻馬
實爆倉
駛乜擔心

廢老來講興旺陳都算係風騷果個

昨日原來50K 紅衣震撼
尾數來JA

蟹粉翅小籠包

我其實開過

烽煙蛇500K前進X眾歡笑再All in鑽飾神聖

一定係拿蛇 左擁右抱

基本注黎

你開賽馬習作講血統

寶佳

外國就係
香港平平無奇都做馬王
多餘

梁家俊食左晚餐未

果時開係講下馬咋 而家又搞呢搞路
有個仲擺網上晨操 3個幾鐘

大戶+預測先3個鐘

跑多50掃晒
下場補中
2.5倍

冼馬田 呢條友 由未訓醒 到而家身光頸靚
個樣冇咁失敗

paul so係咪下鋪諗住轉場

邊洗50
10都夠

1650

吹大左 個幾鐘

我頓已經睇中

但睇時間同上場一樣冇進步過 小心

睇梁定華都唔睇呢個

stratum savabeel sebring 98

Pins

唔講啦 pins都已經唔係度

下場實熱我唔會買架喇

好奇怪 證明今次呢組廢既

你哋幾個夾埋講屈撚到
晨操專家
賽績專家
血統專家
場地專家
飛數專家
歷史專家

MELODY MARKS 專家

晨操專家 寶高
賽績專家 寶高
血統專家 寶高
場地專家 寶高
飛數專家 寶高
歷史專家 寶高

呢組一定係再享根據馬啦

第2果隻啦

天皇巨星好靚下 講真
痴撚線 想迷

睇晨操 睇時間
睇埋數據就不得了

但騎手同paul成績 我見到會飛

我仲未睇操
唔夠時間用

點解會仲少錢

一棍

有時就係唔夠時間.....

應該計睇時 飛唔飛廣告
果類囉 同埋唔係fans都可以睇嘛

歷史專家好似係你...
跑馬地大火你係現場

飛數睇告最易

QQP全線

新力必係咪贏好多 一年365日都見到你係馬post

你唔係

我新入馬post，睇咗馬三個月

趁地淋

新力必26歲做ceo，所以唔撚洗做日日度馬

都話我5歲

張基買咗5win 抗議個陣失控

新力必又5歲 又26歲 又80歲
究竟幾多歲

你買就你買

你睇佢言行舉止似幾多

買左大俠士wo

陳蛇送行馬 友享友賞

有撚送行馬咩佢

本利歸還啦拿基

呢場咁多快馬佢搶唔搶到
唔係叫陳蛇攝位呀
跟馬屎忽入直路望唔到空

頭場同舒服燒黃紙了

唔怪得唔屌隻10號個騎師騎到一篤屎

幾時同SHIT 恩同撚叔燒

燒鳩閪手就有份

我不入地獄 誰入地獄

薛 我睇中左隻的
但

3344

醉翁意都好

但差到唔似真

我都奇怪 下下排山倒海咁輸

呢隻由落5班開始都mark住 但都唔知佢幾時可以
阿拉騎星河 何妖騎呢隻

真心好難買得落 如果係上季可能會試
今季就

所以都係天皇巨星算

如果今次縮返1200就買啦 但未係時候

隻馬跑得最好 留到最後 1200
1650不了 1400 1600輸咁撚遠

呢個係咩app?

上場跑泥我已經中左個頭埋去

同之前阿蔡個隻勁皇子好似

不是app 網黎

逼住佢贏！賀銘年七隻排內檔！

第一日出賽就起個孖，法國騎師賀銘年在港之旅堅係開靚頭，依家個個都講緊佢，可見人氣有幾爆燈！嚟到次回合谷草賽事，雖然係小年首次踏足呢個魔鬼賽道，但連個天都幫埋佢，九駒中多達七匹抽正內檔，好似第二場前馬會副主席郭志桁匹「皆旺財」排到5檔，上次隻馬12檔都係輸兩馬位左右咋！第三場「長友之星」上賽初爭一哩第六試準，再有2檔亦要小心；第四場十三少匹「維港奔流」好多馬迷都睇到實，呢期佢同第八場廐侶「超能量」及第九場東廐谷草一戰即勝的「孖寶兄弟」排晒1檔，極之有利；再數埋第五場「菁年財駿」4檔及第六場「最驫」3檔，賀銘年攝住內欄走，隨時又攝2W幾P落袋，各位周三晚真係要跟實佢！

差過廢乞丐
管之星贏果場，靚位有飛，騎落去乜都冇

但總會有人追 因為阿蔡

轉播臯月賞

最好場場雷閪1檔
我又唔買，又幫手孭下飛

隔離po個allin

咁快 我都未郁手 想等多陣
今鋪見有靚檔

放棄啦
差8分，跑多4 5場88

係想去就搵雷西騎架啦

靈光八號 恥笑開始

狗會都要燈一燈淒涼佬

雷西騎都未必得啦 又引你買

今季已經試過用過幾場雷閪
都冇

睇錯鬥的士

覓腸幾時有20大狗餅馬LIST

唔夠時間就全餐大法

合夥系果三隻
橋津精彩
志聰明

幾時有500k 中馬list

沙特賽馬會因為練馬師薛緯誠係美國涉嫌犯罪 決定唔會發放沙特盃嘅獎金直至沙特賽馬會調查完畢

中華主將
鋒仔

用禁藥

無錯

講閪咩
睇下馬PO精選包尾有咩人

頭場鍾意郭能
但係9檔

呢度好多人屌部撚因為好多人都買佢

我想問幾時出星期三馬po精選

次次信

但郭能係我眼中 係肯去馬搏命嘅騎師 好少古惑嘢
但而家嘅佢同我啱啱接觸賽馬時嘅佢差好遠
佢以前係騎師榜Top 5嚟

騎師王開飛後

我諗好第二場

學壞左手勢

佢的確好拼命 但有時over咗啦
下下大大鞭 大大力分韁

希望聽日有時間上黎搶R2/R8

【有片】齊撐醫護！麥晴欣呼籲戴罩 戴圖理送飛吻

新型冠狀病毒在全球橫行，各地醫護肩負擔子甚重，部份更加捨獻寶貴生命，確是令人動容。全球馬圈中人，當中包括法國靚女騎師麥晴欣、三屆全球最佳騎師戴圖理聯同大家熟悉嘅杜利萊、大衛希斯、布宜學等人，就輯錄呢段片向全球前線醫護英雄致敬，麥晴欣除咗打氣之外，仲叫大家記得戴口罩同勤洗手，至於戴圖理祖家意大利更是疫情重災區，佢希望一眾醫護可以撐住，仲對住鏡頭送吻。希望大家可以萬眾一心、共同抗疫！

馬上去片：

回哂塘啦唔係將男時期果個了
佢無聽指令累到告仔輸左女皇杯+老點馬主閹左賓州已長之後比告仔即刻斬欖
到今年無人用先有番交收

有法國佬都唔駛用佢
動作太大幫唔到隻馬
好心佢最後200就咪再分
大鞭打落去隻馬又閃

真係回哂塘
原來有啲咁嘅事發生 唔怪得告東尼同佢少咗咁多合作
以前將男 美麗大師都經常合作

告仔叫佢將男頂住新寫實派造步速比巴基
結果佢由得雷神貼欄放番黎巴基就係輸少少
佢騎完賓州已長建議閹，結果閹完成季跑唔番
佢真係陪將男一齊回塘

無申請轉數快
投注站唔開
個ac 積左好多錢都cash out 唔到 屌

啱啱睇返場馬 過800米個時 新寫實派變奏走上前 郭能隻將男由得佢埋 如果個度頂一頂佢令新寫實派用多啲力埋嚟 都幾肯定最後贏嘅會係巴基之星

新寫實派好撚快
應該點都頂唔到佢掛

登記我ac 我幫你cash out

睇返用左2秒就過左隻將男頭
你由要發現佢走左上黎 到比指示隻馬頂出去
2秒未必得
btw步速慢到on9 擺大佬上去會炒幾多個馬位

唔係講笑 周三雷神六隻壓入嚟！
13/4/2020

啱啱周日賽事，雷神同潘頓鬥到出晒火，梗係喇，第五場莫雷拉騎「連連行運」，好似《愛X堅》廣告入面個的士佬香港腳發作咁...一路斜跑壓到入面潘頓隻「叻叻精彩」死咁滯，後者賽後告雷神干擾呀，但最終係點？大家都知喇...係唔甩...賽果不變！

話時話，雷神呢招彎位踩油篩入嚟，壓逼力之強，堅係搞到其他騎師皺晒眉，但雷神嚟香港就係咁起朵，你有你媽、我都係咁跑架喇，始終入直路發力先佔主動賺勢頭，贏面係高啲！嚟緊周三晚，雷神好多實力馬揸手，而且好多隻後上馬都係咁啱排中外檔，好似頭場「星河戰駒」7檔、第二場落班嘅「首飾大聖」排10檔、第四場「勝利紅星」11檔、第五場「紅旺」5檔、第八場「高耀智星」6檔同埋尾場「傑彩繽紛」11檔，如果隻隻都好似「連連行運」咁Fing住斜跑入直路，對手真係冇運行，玩吓手佢可能又執幾W！

疫情嚴峻海外大賽紛無期

因新冠疫情依然嚴峻，整個歐洲仍須停止賽馬，復賽日期暫難說定，致多項大賽都要改期。因此馬會已在受注海外大賽的賽期表上，取消了原本於下月舉行的英國二千堅尼賽馬日和法國二千堅尼賽馬日。至於下月二十三日舉行的新加坡克蘭芝一哩賽日能否如期舉行，要視乎當地未來兩星期的疫情，但短期內大部分來往香港和新加坡的航班數目都有限，加上新加坡正限制非本地居民入境，即使克蘭芝一哩賽可如期舉行，也極可能只得本土馬匹參加，香港賽駒「川河尊駒」再度前往參加衞冕戰的機會不大。

「甲烷」「運才」能再捷

郭能自兩周前夥拍「執到笑」贏馬後，近三個賽馬日未再添勝仗，幸而明晚谷草夜賽七匹座騎中，大部分有良好谷戰賽績根據，有望助其打破悶局，他昨晨收操後透露，「運才」和「甲烷」應最具爭勝機會。

方廐「運才」在港兩勝均在谷草千二米取得，顯然路有專長，明晚此駒再攻同程，郭能分析說：「現年六歲的『運才』季內演出準繩，早前連番僅負之後，終於贏回一場頭馬，今次繼續列陣四班賽，負磅亦只加三磅。由於今仗多匹對手具有前速，估計早段步速將趨正常甚至偏快，有利『運才』以後上方法爭取連捷。」

時廐「甲烷」早前在同程取得一冠一亞，上場牠成熱門得第五，復課後不久便轉交郭能接手，明晚亦順理成章由其策騎出賽，他說：「我先後兩度夥拍『甲烷』快跳，馬兒都展示出良好走勢，剛戰牠未能上名，相信是早段步速偏慢，排外檔起步順利後，難以找遮擋留力，因而末段無以為繼，希望今仗再跑同程，能夠有較佳際遇，以最合適的留前鬥後方式爭勝。」

賀廐「轉數高」明晚將首次配郭能，角逐尾場二班千八米，他表示此駒過去兩場回到三班賽出戰，但田草賽事水準較高，能夠跑得接近已算出色，如今再到二班賽競逐，但負磅驟減之餘，本身跑谷戰更合，臨場如發揮出水準，仍有機會走入三甲。

甲烷閃撚硬啦 一打即閃 之後打多兩野 收工

伏已中

而家轉左幾點搶精選

誰能望穿我 這種堅壯非堅壯

騎王開售時間

想賭MA

新一期見習學員袁幸堯今朝（14日）初試啼聲，首度策騎馬匹參與試閘。

他獲得丁冠豪及姚本輝的支持，今次共有三匹座騎出試800米草閘，包括第五組的「寶山鷹」（丁廐）、第六組的「錶之寶寶」（丁廐）及第七組的「生生勝勝」（姚廐）。

今朝袁幸堯未夠七點已經到場，上馬前丁冠豪煲住煙響機坪教路，講解咗差不多五分鐘，對呢位學員睇來相當上心。

乜J冠豪係煙剷黎

仲有好多個鐘先開跑。。。痴撚線

一向都係wo

有3組4班1200

福SIR 又係唔駛做

社會垃圾無資格工作
利申 榜尾

你有仔女養

高耀智星退出

樓上師兄CASHED

活力爵士好似有d料到

想跟福SIR 去北海道住
買樓要幾多錢

分到笑幾時先比郭能騎？

呢度好多人支持能叔
係咪因為必SIR

必蛇靠部能執咗好多獎金

即係必SIR 能夠有今日幾百Ｅ身家都係能叔大鞭大鞭殺落去

油王放盤 欄主圓接

意興闌珊咗

一棍就一間一軒家

500K 就得？

星期三迫近了

明天就是星期３

4隻馬退出

話咁快又星期3

邊4隻

「金鎗六十」仍未決定會否出戰女皇盃。

香港打吡冠軍「金鎗六十」，已報名下周日(4月26日)國際一級賽女皇盃，但幕後仍未決定屆時會否出戰。

呂健威今晨表示：「雖然女皇盃總獎金達二千萬，而且今屆少卻外隊馬，參賽馬不多，但最重要是顧及「金鎗六十」健康及日後發展著想。目前馬匹看來狀態並無異樣，操練一切正常，之不過考慮到這匹四歲馬今季搏殺已多，前仗香港經典盃前夕曾患病，上場打吡增程跑二千米亦耗力已多，若然跑完後才發現馬匹內在有毛病，就為時已晚了，因此要時間再慎重考慮。」呂健威亦透露馬主陳家樑亦信任他的判斷，一切交由他作最終決定。

跑就跑 唔跑就唔跑
做人做到15 16

唔跑都好嘅, 用力咁多留力下季都好

睇落又唔係用好多 呢隻前景又未必太差

英之星被迫害又抽外檔唔跑

咁駛乜諗
其實跑都係1600
仲有唔跑都已經係馬王

和諧小子、英之星、高耀智星、美麗經典

我諗唔跑都馬王+最受歡迎馬匹
留力啦 要跑一係就跑1600

佢講到咁多數唔跑
呢場任淒涼佬開

添滿諗 係時候了

尋日先話高耀智星點輸，今日起身退出埋

女皇杯都唔還返比時時講唔過

輝哥被迫害

遮打盃還都得啦

一棍添滿意算了

如果贏到女皇杯真係服哂告仔

15/4/2020賽事 馬匹退出補充通知

第2場第11號馬和諧小子已退出競賽 (原因：右前腿不良於行)。
由後備馬赤水神駒補上，此駒由波健士策騎。

第6場第1號馬英之星已退出競賽 (原因：右前腿不良於行)。
由後備馬龍船補上，此駒由楊明綸策騎。

第7場第2號馬美麗經典已退出競賽 (原因：左後腿不良於行)。
由後備馬嘉才補上，此駒由田泰安策騎。

第8場第2號馬高耀智星已退出競賽 (原因：左前腿不良於行)。
由後備馬活力爵士補上，此駒由莫雷拉策騎。

莫雷拉上山踩單車

破風

合進狗好似gel 得

釣魚之後就踩單車

智星 下場增程

釣魚 +耐心
踩單 +氣量
完美既雷神即將登場，一日9W 指日可待
騎王上樓還等什麼

上場撲上嚟都幾有勢

不過又咁講
告仔呢場控制大局
想邊隻贏佢話事🥴

時時遮打
添女皇

新力必食晒呢口孖寶

其實係勁

贏到馬 再講啦

鼓浪順風又整個10檔

如果係咁，時時真係慘
生涯無贏過女皇杯

估下今次一組定二組

上場其實係估唔到夏威夷擺咁前
正常應該添滿意係夏威夷個位，夏威夷係添滿意個位

信我頓
泥水無馬騎會做啦啦隊支持輝哥

2000短左少少
我覺得佢2400 都岩岩好
3200就爽

講真 呢個第4 幾好水準

慘係慘在而家得香港D垃圾對手
咁都無女皇杯既話真係幾慘

佢有P 我唔使排包尾

夏威夷無哂都幾癲
場正賽試下果斷飛佢博好分

好正路諗今年女皇杯都贏硬掛

會唔會本身3甲
因為你................

超班馬排好檔 法國紅小生坐定食尾胡

告仔(左)今晨與賀銘年密斟良久。

法國靚仔騎師賀銘年(Antoine)一雷天下響，首戰賽事起孖，在本地馬圈嚟講，話難唔難，話易亦唔易，總之就算有運氣，也要本身功架夠硬淨先可把握到機會。跟紅頂白之現象立即有得畀你睇，s騎者明晚夫卜上陣，當中不乏實力份子，仲要有七匹排內檔，連個天都幫埋佢，大家唔想走寶就要mark實佢。

其中尾場二班1800米東廐的「孖寶兄弟」更是高唱入雲，論級數在二班跑必定橫掃，練者對於今仗也好著緊，今晨六時半試閘前，把握時間約定Antoine在機坪商討軍情，告仔全程好用心講解策略，鏡頭十分吸引，且看這考牌之作能否成事，如果日後得到東廐力撐，Antoine嘅成績必定更進一步。

我燈閪黎

快活谷考牌戰
咁多靚檔

福蛇耿耿於懷
聽晚實爆seed力追了， 要跟

合顆ON9課閘贏到舞士精神

時時精子阿般真係推落去
好少見佢試閘要俾

紅褲日輕磅靚檔

平時試閘都由鳩佢係後面架喎

笑死

之前又發燒又盛 隻馬完全唔得
加陣轉倉初出跑得好 我諗女王妹三甲啦

呢幾次加速咁慢 省省佢都要啦

又想買勤德啦屌

呀蔡隻幸運快車

12組閘

一棍中左應該得

再報

阿般隻手搖足成條直路先啱啱過到馬克羅斯
人地阿奠冇郁過手
烽蛇都試得好

其實好大獲
驚隻馬已經冇乜爭勝意欲

仁者好撚fit

新鷹之團

邊度睇試閘片
馬會未有

告狗換倍率

時時如果有 2.5倍以上 真係巨棍

告仔馬睇閘就輸死你

咁樣跟福SIR
冇錢點巨棍

點黎

原來今朝有份試閘嘅袁幸堯係女仔嚟

金槍跑應該有

友誼至好試成點
雖然都係隨意跟跑

視聽播放區 試閘片段

最後400比住比住跑5 6咁上下

多謝必SIR

60唔跑肯定無掛
足水都偷笑

出水未

香港精神點攪

維持水準

比之前試泥閘有啲分別
今課真係俾落去
反應係有不過唔係十分強
可能路短
同埋過終點後停得幾快
同組幸運快車同寶成智勝試得好

Mark 低左幸福飛車 聲勢今季如果出都買

補出嘅活力爵士係點

會唔會仲有得掹上千八
金蛇你點睇

會出掛 之前都報過名

佢喺愛爾蘭跑嗰陣都已經係1400,1600
跑到1800唔出奇
但香港識跑1800冇乜出路咋喎

多個路程出路啫
龍船鼓響都係千四千六千八上上落落都得

呢隻完全估唔到
加成30分仲有競爭力

好早期都話過佢似龍船鼓響
但成就可能會爭少少

擺喺第二個倉唔敢講
輝哥會盡力推上去

如果識跑谷草都有 G3 1800米爭下

【巾幗不讓鬚眉】堯妹寶妮試閘有板有眼！

黃寶妮出試葉廐「贏馬神器」。

人氣女見習學員黃寶妮，今朝再次接受出試大閘的挑戰，相比上次初次試閘，僅策騎「旅英福星」沿外欄單騎競跑，前後左右均沒有其他馬匹騷擾，今次出試馬匹數量增加至兩匹，難度亦大大提升。

寶妮先為韋達「承你所願」出試草地一千米，出閘過程順暢，惟今次卻多了大師兄蔡明紹的「勇者勝」在前面一同拍住競跑，並一度外閃挨近寶妮坐騎，但寶妮相當淡定，最終順利完成此組試閘。之後，寶妮緊接為葉楚航「贏馬神器」出試，早段放頭競跑，即使沿途有莫雷拉、郭能及賀銘年三位高手給予壓力，但寶妮依然不慌不忙，最終以第二名過終點，順利度過今朝試閘的考驗。

除寶妮之外，今晨亦多了一位女見習學員袁幸堯參加試閘，首匹出試馬為丁冠豪旗下「寶山鷹」，結果幸堯沿外欄率先一放到底，之後她再為同廐「錶之寶寶」及姚廐「生生勝勝」出試。

袁幸堯騎丁廐「寶山鷹」勝出第五組試閘。

田草一哩 太多惡馬

個隻都係跑大賽日場1600架啦

聽日六環難賭到

4月26 2班1600
5月31 獅子山錦標
6月21 精英碟

寶高蛇中左六寶

似精英盃多D

佢計好哂

咁多閘 想死

舒服仔好似樣

出咗試閘結果先再mark

預咗嗰日超強陣

快步速跟到快步速

其實我大概估到 有咩既

寶高SIR 開左YOUTUBE 頻道未

必蛇真身

$100/month 訂閱費

想賭了

新力冼馬田

咁撚好搵

聽日跟二组搵食
上次隻英之星都tip中
準備上樓

英之友

個樣幾正式

新力必原來係youtuber

全靠撚叔
我果隻就唔知去撚左邊

美麗躍動指定第3

仲扮唔識用電腦

原來而家頭四場潘頓大熱，尾五場四隻莫雷拉大熱

過黎一齊燈

5-9場買哂告仔

星期六日墨假好似想踢

想戒賭

嘉才補入好似搏得過

好彩唔係梁家俊跑

同路

度條6環先

高大威猛比我估中跑星期日

琴日先講完

痴撚線 唔想再賭

係，但佢地估26號
我估星期日，因為上星期已經試左閘，輝哥唔會擺咁耐

黃金甲千2

高大猛威至尊高升死Q

高大威猛年年豐收團結力量

熱到死

副車啦
一哩要5月尾先有
不過話唔定副車都照殺得哂

會展達人爆啊

尾3甲穩膽

係囉巴閉啦

有5場泥地

場2班泥地1200 好睇

食完TEA 未

好好利高 黃金甲 超能力

好運1650泥地
但係呢組會唔會弱得太過分

好運大船

葉楚航（Dennis Yip Chor Hong，1967年7月28日－），人稱「航哥」、「入錯行」、「大奸狗」、「華將剋星」，是香港賽馬會練馬師及退役騎師。1985年至1993年為騎師，2002年獲發練馬師牌照。

樂盈盈 勇敢皇者 無限商機 愛逍遙 競駿披星 旅英福星

無隻打得

肥鬼

哇屌月入有咁多！？

除左必蛇

有冇邊隻做到你愛駒

上場爭我地連登大船好多錢

醫生雄星 個名衰到

會展達人大戰高大威猛

無心睡眠王牌都後備3 on9

美麗多多15蚊開跑走唔甩

會展達人60分可以落班肥鬼都唔落
獎金大至2.0

老豆係列度選擇

屌

望你地中

根本6隻都係

俾梁家俊騎分多2元得唔得

運來寶兒 (B444) 國際拍賣會新馬
唔撚死都唔撚掂

駛唔駛賠番條命俾你

譚仔牙姐原來重傷過

莫雷拉15蚊
梁家俊17蚊
為左果2蚊要忍佢塞呢度塞果度?

寶石手套.jpg

15元出唔到閘

狗寶都超新星

技窮到玖寶都可以超新星

小大腸仲有幾多分喺手
2次明輸比韋小寶

狗會真係戇鳩鳩
短途同一哩竟然溝埋做一group
根本所謂中長途距離都包埋1600架啦

贏都未贏過超新星

妙算達人縮1200方蛇行唔行頭

有冇人發現每一次4班泥1650 都一定有「南莊瑞寶」？

次次都係咁真係睇到悶，觀賞意欲冇曬

覓腸賭包尾q都有排度

一睇就知唔係大枱馬

勇敢皇者 膽啦
拖競進披星

日本計1600短途黎
上年最佳短途馬俾左冠軍車手

忙到要較鬧鐘上黎搶精選

打比頭4名就係超新星加隻長途馬王咁就5隻

4班1200泥咪又係喜勁驥，怪獸都市，精英寶貝，超然，威風駿馬，上捕先鋒，理想回報，天賜寶呢堆

邊隻

香音

眾善積福派錢？

之前fb有個page話呢隻香港未來長途馬王
笑而不語

證明冇隻接到班

禮拜日有勝利威龍喎

以為傷到退撚咗

@win神

有天賦威力
贏5班幾輕鬆
北半球而家成熟屌打上去

走數

又係搵錢既日子

明哲保身
決定搶隻我拉騎既馬

必蛇唔理我

搖撚準備

拍緊片

我都想揀隻雷閪騎

Martin 😃😃😃

等梗捕精選，已經諗好

冼馬田

再咁閪落去唔係辦法
揀隻100%馬算

寶高 -72
貓蛇 -80
新力必 -80
睇書 -80
烽煙 -104
福逸 -119.5

賭馬睇長線既

加州

你幾萬蚊過關落去

必蛇度好題材
準備拍片

準備好未

我準備-120過福蛇頭

我拉
聽日隻隻都勁

我拉配方仔...
勁到癲

寶高 -112
貓蛇 -120
新力必 -120
睇書 -120
烽煙 -144
福逸 -159.5

吓.....

星河戰狗死都唔返1400

撞心水?

6冠5亞5季 16次輸
50%上名率

唔洗返都然
拉 谷草壓入去 x 方仔 黑夜之神

🙈🙈🙈

壓入去

黃紙兄弟

@win神ho

轉埋腳 壓入去
田草都出呢招 谷草一定出
一壓埋去 對家失平衡 又然

2020年4月12日賽事獸醫報告增補

第五場 –「再享耆成」

主任獸醫（賽事管制）報告，「再享耆成」賽後翌晨右前腿不良於行。「再享耆成」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

第九場 「傳盛」

獸醫報告，「傳盛」賽後翌晨左後腿不良於行，左後足系部有一個細小傷口。「傳盛」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

主任獸醫（賽事管制）報告謂，在上週日各場賽事結束後曾接受檢查的其餘馬匹，昨晨均再接受檢驗，並無發現明顯異常之處。

貓巴今期心水呢隻

咖哩貓

我唔想落尾8組被恥笑
要搵拉哥幫手

我同方仔 天下一共過患難
前年騎師賽 有隻咩事必獲利 輸到訓係到

今次贏馬補返數

幾時有精選

馬po認證嚟

谷草C跑道，襯其他馬未攞正平衡
撞到佢地失平衡

講真 馬靚既 能力就..

入來啦

睇福蛇呢幾日被撚狗咁
不了

尾8組高手雲集

係5點開始定騎王一開飛就開始

就算其他馬唔失平衡 突然壓埋嚟都縮曬步啦

吹奏

福狗

咁我要搶呢隻

我薛

賽後問兩句又唔使停
禾拉又然

契son

機緣巧俠落5班得番10倍

@bogo

收皮啦

燈胆精英睇唔睇好

你調轉咗問了
肥鬼睇唔睇好

第一場肥鬼最冷唔撚係呀

想一棍mario了

睇放定留
睇心情
你知我知騎師知肥鬼知

你啱，騎嗰個都無嘢，練嗰個就

香港地真係好多高手

贏埋呢隻賀神啦
駛撚番法國
係香港撚我頓我拉

舒服揀呢隻，像點樣

位置1.0 原來係JACKY SIR 買左

5檔舒唔舒服呀

留番新年先賀年啦

Jacky係mr.kim

王者奇兵B1

Martin

好想買呢隻

5檔box seat，very舒服

垃圾騎

全部馬匹準備就緒

出閘留後

🐒🐒🐒

搵我？

ok bye

Jacky

同何良燒黃紙

最忌GEL得太早

今期一隻都睇唔啱

梁家俊聽日應該殺得性起
紅衣震憾條數點計

5月14號返黎睇
福逸 - 439.5

5點鐘會搶一隻火車馬做馬PO精選

xxxx？

超額？

【積奇觀操】葉楚航一對灰馬 周三準備出招

咁多人同路

又係寫佢
肥鬼條撚好好味咩？
含到雪雪聲

屌想揀

幾隻馬孭飛樹大好遮陰

呢樣要問Jacky你本人

仲唔撚去真係撚狗

我反肥大將軍

1000嫌短啦 1200會好啲

真

屌牙躍動P咁撚熱

所以唱熱佢啲馬等佢唔去

我果隻冇人選

指定第3 個P穩收

me
瞄撚準了

原來肥鬼今季成績差因為積奇

仲要4檔

仲有12分鐘
必SIR 準備好未

開跑一定唔係依家個賠率

實留返壽頭比佢喇 使鬼搶

Ready

咁要額外揀多隻先啱數

留LLM

搶家家成功啦

R7 精算齊同

搶到

搶你老母

仲有廿鳩幾個鐘先開跑
痴撚線
頭好痛 手腳都震緊 有冇野可以賭住先

隻馬自己捐閘底衝咗出去點搞

15/4 馬po精選
R1 -
R2 -
R3 -
R4 -
R5 -
R6 -
R7 -
R8 -
R9 -

R1
R2
R3
R4
R5
R6
R7
R8
R9

vs

R1
R2
R3
R4
R5
R6
R7
R8
R9

你知咩

填哂第一組先填第二組 ?

係啦

跟場揀

不過都係亂到仆街架喇

點樣整合係一個問題
而家究竟有幾多人係度捕住

再嘈出禁制令

起碼20個

急不及待想玩玩了

win神ho第一次警告

Win神Ho被取消資格

金仔

我成身好似比蟻咬咁 成身好痕好痛
有得賭未

乜撚嘢
又話騎王開飛就搶得

亂到仆街

笑撚死 5點都捕

唔使填表啦
自己打R幾 馬
每場頭兩個比既順次序入Team A B

自己留意邊個reply先啦 跟#xxx

#1

用呢個表啦 屌

夠竟係點

都未開賣
17:00

都未撚開飛 眼殘

用表會撞機撞到仆街

啲多巴胺湧哂上來
閒日太悶要搵啲刺激

跟連登先後次序 無就無喇

用表就金剛棒
等之後整合好過啦

用表咪撞到七彩
大家都係填一場空八場

Agger用表實撞

開咗

大家都好撚認真

btw每個reply只接受一隻
冇得首選次選

咁唔用表 自己搶 搵人整合

唔認真D點-144

R7 熱血鬥士 (人一世勿一世)

好似幾好

未開

自己淨係打一場啦
用表長撚到仆街整合都煩

16:58:48
FAIL

搶閘？

第一次警告

DQ

君達星？

Sor

打埋自己username，整合果個唔洗做咁多野

預備

R4 超額認購 (福逸)

R3 燈胆精英

R1 機緣巧俠 (bogo)

R5 紅旺 (奧書)

r3 鐵胆威龍（卞城公主）

R2: 王者奇兵

R4 維港奔流（睇書）

R1眾善積福（晏菲路8號）

精選報名: R1: 爪皇烈焰

R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)

R3 鵲橋飛渡 (phone in)

準時到你

R6 勝利在手

笑到仆街 多REPLY到

搶到喇屌你老母

我睇未開

R8 超能量

癲撚到

R8 活力爵士 (我愛金世正)

笑死 on9

笑到仆街 快撚過廢老12點入馬會

精選報名: R1: 爪皇烈焰 (勝利仔)

PRO黎

R7 熱血鬥士 (人一世勿一世

班友癲到⋯

R6 壽臣 (新力必)

出閘好快

撞場次自動轉去第二組點睇?

烽煙蛇揀第2場啦

R6 壽臣(poli)

好On9下

R9 孖寶兄弟(poli)

幫手整合 撞場次去第二組

我準備改名 君達星

必蛇快

嘉應傳奇大健士

寫返好啲先

R8 超能量 (香川真司)

放頭大敗

R8 風雨駒 (覓腸)

R7 精算齊同(Win神)

R2 首飾大聖 (phone in)

我先係

根據我F5狗會網
#769以下先計

福逸好撚on9 快撚到

又撞

BOT

福蛇有咩唔快

bot嚟

搶精選都用bot on99

變左我快閘

屌你老母

我睇天文台個鐘

算啦
福蛇開始計

計5:00啦福逸第一個開始計

得其康終於退到役

打返好d
R3 燈胆精英（超能量）

+1

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
金剛石 GOLDEN MISSION C106 高伯新 鄭俊偉 10/04/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
幸福分享 DOCTOR GEOFF A409 呂健威 14/04/2020
寶都 TATTENHALL FORTUNE C072 呂健威 14/04/2020
得其康 DARING HEART V260 霍利時 14/04/2020

Bogo

官方寫騎王開飛 17:00

大交合都唔信
信馬會

R1 機緣巧俠 (bogo)
R2 王者奇兵 (吳宗憲)
R3 燈胆精英 (超能量)
R4 超額認購 (福逸)
R5 紅旺 (奧書)
R6 勝利在手 (貓蛇)
R7 精算齊同 (WINi神HO)
R8 超能量 (23_香川)
R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)

R1 眾善積福（晏菲路8號）
R2 首飾大聖 (phone in)
R3 鐵胆威龍（卞城公主）
R4 維港奔流（睇書）
R5
R6 壽臣 (新力必)
R7 熱血鬥士 (人一世勿一世)
R8 活力爵士 (我愛金世正)
R9

R5 加州雷電(Priestgod)

仲有last兩個

分開我同必蛇

波利蛇快手

有第一華將帶

R1 機緣巧俠（bogo）
R2 王者奇兵（吳宗憲）
R3 燈胆精英（超能量化）
R4 超額認購（福逸）
R5 紅旺（奧書）
R6 勝利在手（貓）
R7 精算齊同（win神）
R8 超能量（香川真司）
R9 孖寶兄弟（張繼聰愛失踪）

R1 眾善積福（晏菲路8號）
R2 首飾大聖 （phone in）
R3 鐵胆威龍（卞城公主）
R4 維港奔流（睇書）
R5
R6 壽臣（新力必）
R7 熱血鬥士（人一世勿一世）
R8 活力爵士（我愛金世正）
R9

岩岩check完應該係咁
有重覆 / 比人揀左就下次請早

一組點輸....

比你快我少少

贏就一定

感覺我地組又係燈

上次夠係咁講

剩低兩場揀唔落手
唔玩算

R1 眾善積福（晏菲路8號）
R2 首飾大聖 （phone in）
R3 鐵胆威龍（卞城公主）
R4 維港奔流（睇書）
R5
R6 壽臣（新力必）
R7 熱血鬥士（人一世勿一世）
R8 活力爵士（我愛金世正）
R9精神威 （星宮一花）

烽蛇好人贏大錢

連埋priestgod個po 齊晒

同你一齊食花生

米燈

一組蛋陣

必蛇同win神分開

二組頭4場包頭啦

又同新力必同組

7分鐘搞掂哂

R1 眾善積福（晏菲路8號）
R2 首飾大聖 （phone in）
R3 鐵胆威龍（卞城公主）
R4 維港奔流（睇書）
R5加州雷電 臨泰來
R6 壽臣（新力必）
R7 熱血鬥士（人一世勿一世）
R8 活力爵士（我愛金世正）
R9精神威 （星宮一花）

有必蛇點輸

屌遲左

遲咗 下次請早

使唔使咁快

忽發奇想 有冇得入組加注

第5場唔揀快利寶要驗腦

R1 機緣巧俠 (bogo)
R2: 王者奇兵 (吳宗憲）
R3 燈胆精英 (超能量）
R4 超額認購 (福逸)
R5 紅旺 (奧書)
R6 勝利在手(貓蛇）
R7 精算齊同 （win神）
R8 超能量(香川）
R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)
vs
R1眾善積福（晏菲路8號）
R2 首飾大聖 (phone in)
R3 鐵胆威龍（卞城公主）
R4 維港奔流（睇書）
R5加州雷電 （臨泰來）
R6 壽臣 (新力必)
R7 熱血鬥士 (人一世勿一世）
R8 活力爵士 (我愛金世正)
R9 精神威:（星宮一花）

今次應該可以證明邊個先係燈閪

please confirm whether it is correct

幸福分享都退

二組啲人好撚熟口熟面

都話20條友係度睇住5點出水

呢個唔啱的
第5場有人揀咗先

即係點樣

番鬼必

排版整靚D放下個po頭

二組r5錯左

法國包尾鋼膽分得幾勻循

No ! Group 2 R5 incorrect

R1 機緣巧俠 (bogo)
R2: 王者奇兵 (吳宗憲）
R3 燈胆精英 (超能量）
R4 超額認購 (福逸)
R5 紅旺 (奧書)
R6 勝利在手(貓蛇）
R7 精算齊同 （win神）
R8 超能量(香川）
R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)
vs
R1眾善積福（晏菲路8號）
R2 首飾大聖 (phone in)
R3 鐵胆威龍（卞城公主）
R4 維港奔流（睇書）
R5 加州雷電 (Priestgod)
R6 壽臣 (新力必)
R7 熱血鬥士 (人一世勿一世）
R8 活力爵士 (我愛金世正)
R9 精神威:（星宮一花）

sor

我睇唔只20個
有幾個撞完再撞完再撞入唔到圍
至少25個

精選6寶 2蚊注試試佢

你分數包尾搶閘出水第一

癲
咁多人鐘意燈馬

每邊三個

揀兩隻心水都撞哂

仲有我齋食花生冇玩

唔係個包尾點黎
我天氣先生黎

3組有冇得諗

12分鐘推左6頁

搶口到

Priestgod巴唔好意思miss咗你個回覆，改返了

好撚不祥

上次tip中英之友係邊個？

not here

三組先勉強夠玩

聽晚反超

兩組互jer過癮啲
我下期慢閘

精選執行委員會成員:
必
書
波
phonein

有意見歡迎提出

好撚狗 我明明睇住5點禁

貼埋正負數表出黎做參照

maybe next time

@phone in @poli @readbooks quiet

所以咪喺第一組

128蚊買條精選6環先

你咪有份玩囉做乜鳩

想等win神ho 等等下落埋去第二組

第三階段超新星 陣容更堅挺！

三匹潛質無限嘅新秀，加入今季第三階段超新星短途/一哩馬組別。三歲馬「福逸」今季三戰全勝，睇佢個勢真係長贏長有。「錶之智能」今季嘅表現亦反映出佢係今季三歲馬嘅星中之星。另外，「高大威猛」今季贏咗三場，而且愈贏愈易，似乎仲大把在手。
追蹤更多超新星：

今次咁搶法下次都係要打定

睇個勢-120，-144勢在必行

不如我受你啦

不如你地四個一人一組

幾百注中

其實幾撚刺激

申請調組得唔得
想孖住必蛇勁中

我覺得真係2組就夠
係要搶凳仔然後兩邊互JER先好玩
三組就會變左人人有份

下次mark定高大威猛唔好同我爭

no la
每次轉一轉個報名時間會公平D

3組又真係冇咁好jer
不過可以多d人玩

17:00:00

鬥快

留意到二組九個 唔計頭場新join
上期最叻好似係卞城公主隻退出馬

又好似係

睇錯
星宮巴 $19p

屌你

洗唔洗賠番條命比你呀

仲有下次報名個陣唔打自己名唔計

莫雷拉：潘頓係一個好硬淨嘅騎師

莫雷拉同潘頓今季為咗冠軍騎師之頭銜而鬥到難分難解，就好似剛戰沙田日賽第五場，雷神策騎「連連行運」喺直路同潘頓騎緊嗰隻「叻叻精彩」互相碰撞，最後「連連行運」以短馬頭位力壓「叻叻精彩」贏出賽事。不過就住呢場賽事，競賽董事小組即刻著起研訊燈，而潘頓同練馬師韋達亦都對「連連行運」嘅頭馬資格提出抗議，最後抗議無效，「叻叻精彩」飲恨得第二。呢場賽事固然鬥得精彩，馬迷都睇到好肉緊，但同時亦引起坊間熱烈討論呀。

不過雷神好明顯冇因為呢啲討論而影響自己，佢今朝接受馬會官方訪問嗰陣，就話自己嚟到季中贏到個人100W，單靠自己努力係未夠，仲需要有練馬師支持，佢仲話潘頓係一個好硬淨嘅騎師，佢都有權贏冠軍騎師㗎！睇嚟兩位人兄有排鬥呀！

今期莫雷拉同潘頓夫卜上陣，兩人騎足九場，現時莫雷拉以101W拋離潘頓4W，睇吓聽日賽事會唔會再扭轉局勢喇！

笑死 今次到我洗脫罪名啦

唔駛跟WIN 神HO 同新力必屎忽就得

攬炒啦

取消win神ho

公道講
今期多左一日時間刨馬
全日中得1個披既話 真係confirm燈閪

一定要打名
整合方便好多

下期開post記得置頂就ok

u開

gchi

燈閪笑人燈閪

準備-159.5未

屌大家真係好認真好撚刺激啲多巴胺湧到上頭頂

未必得閒

btw呢期有三個新會員??

頭場定生死

今晚點訓

屌咩，最想要果兩隻退出左

福逸 -119.5？

搖滾準備

你500k上埋天堂

條j頂到衡

仲有廿5個半鐘先開跑

上個賽馬日第一組真係
全部大熱門全部死晒

頭先邊個話福蛇有認證搞到俾人her,明明佢jer人

吳宗憲 晏菲路 張繼聰?

屌我仲係到諗點解無人揀高耀智星

同組 + 包尾鋼膽
留下薄面

你同梁家俊一齊食屎

本身想要

On9 我比人燈+際遇差

今鋪我洗脫啦

我有個女頂 驚閪咩

On9 我果場誤中假馬

15/4 馬po精選
R1 機緣巧俠 (bogo)
R2 王者奇兵 (吳宗憲)
R3 燈胆精英 (超能量)
R4 超額認購 (福逸)
R5 紅旺 (奧書)
R6 勝利在手 (貓蛇)
R7 精算齊同 (win神)
R8 超能量 (香川)
R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)
vs
R1 眾善積福 (晏菲路8號)
R2 首飾大聖 (phone in)
R3 鐵胆威龍 (卞城公主)
R4 維港奔流 (睇書)
R5 加州雷電 (Priestgod)
R6 壽臣 (新力必)
R7 熱血鬥士 (人一世勿一世)
R8 活力爵士 (我愛金世正)
R9 精神威 (星宮一花)

use this

唔講咁多
買條馬po精選6環

呢場Gchi烽蛇

收齊

飛左12隻了

Post 番上期一組班燈神啦

有料

On9 我果場比六狗隻垃圾伏

r2烽煙蛇點贏

On9 果日誤中一組

忠實fans

跟住頭三場連贏位置q3串7咁就全晚有得睇

呢個最on9

91倍 鑽飾神聖

可能中一次六寶 派波post收足

迷拉

想買呢條

12隻都機會馬
最少埋3條Q啦

FILL都唔洗FILL

首飾大聖當鑽飾神聖賭

精選迷拉嗰啲反省下啦

Q Pq 6x63

下，10檔莫姓騎師騎喎
上個賽日先有隻10檔壓入去壓到贏

馬po係時候揚名立萬

真心On9

上次迷潘死哂

烽煙四喜（游馬河）

唔通迷撚叔
呢度1個都冇揀
真係慘

隻🐴垃圾

想問下6寶有史以來派最少係咪10月1嗰日

錢多咩

下期又出

Feel到係呢鋪

首飾大聖 (輕勝)

Phonein snake open new post

兩邊頭三場都係側重賠率

兩面拎頭3場黎串單W可以上樓

留意到有啲會員由隱性迷拉變光明正大
第一個 phonein

[最驫電訊驫馬] 四月十五日谷草九場賽日討論區IV

2隊又準備大勝

咁快開始jer

想迷火車，冇位

我拉夠正義
懲罰潘狗

準備好聽日繼續追癌狗200W

迷拉都錯曬啦
要驗腦